{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020336",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 더 클래식"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数25個で、近くには水仁線月串駅があります。 案内支援言語としては韓国語を提供しており、駐車が可能な客室もあります。 駐車場は1階にあり、バレットパーキングサービスも提供しており、中型バスやキャンピングカーなども駐車可能です。 また、自転車やバイクの駐車のための施設も完備されています。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は入室制限されます。 訪問者のレビューを見ると、宿は数人が使うのに適当な大きさできれいで清潔だそうです。 施設の維持もしっかりしていてリラックスできるそうで、社長も親切にしてくださって気持ちいい旅行ができたそうです。 位置も良いので、月串旅行をされる方におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数25個です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには水仁線月串駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車が可能な客室はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能な客室もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は1階にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような駐車場サービスが提供されていますか？",
            "answer": "バレットパーキングサービスが提供されており、中型バスやキャンピングカーなども駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "自転車やバイクの駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、自転車やバイクの駐車施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。未成年者の場合は入室制限されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューでは、宿泊施設の状態についてどのようなコメントがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、宿泊施設は数人が使うのに適当な大きさできれいで清潔だと評価されています。施設の維持もしっかりしていて、リラックスできるとのコメントもあります。"
        },
        {
            "question": "社長についてのコメントはありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによれば、社長は親切にしてくださり、気持ちいい旅行ができたとのことです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "位置も良いため、月串旅行をされる方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 409
    }
}